Uw bed en probeer meer discreet."
Hij plotseling gestopt en keek me aandachtig voor verschillende momenten.
Daarna, zonder een woord, roos en overgang, ging op de rand van het bed.
De ineenstorting waren gekomen, zoals bij vroegere gelegenheden, net zoals ik verwacht had.
Toen ik de kamer verlaat, laatste van onze partij, zei hij tegen mij in een rustige, goed gefokte stem:-- "u, naar ik aanneem, Dr. Seward, doe mij de justitie in gedachten te houden, straks , dat ik deed wat ik kon om u te overtuigen naar nacht."
HOOFDSTUK XIX JONATHAN HARKER'S JOURNAL _1 Oktober 5 a. m._- ik ging met de partij aan het zoeken met een gerust hart, want ik denk dat ik nooit zag Mina, dus echt sterk en goed.
Ik ben zo blij dat ze ingestemd te houden en laten wij mannen het werk doen.
Toegegeven, het was een liever voor me dat ze was in deze angstige business ; maar nu haar werk gedaan, en dat is te wijten aan haar energie en hersenen en prognose dat het hele verhaal is zo samengesteld dat elk punt vertelt zij eventueel het gevoel krijgt dat haar deel is voltooid, en dat ze voortaan laat de rest aan ons over.
We waren, denk ik, allemaal een beetje overstuur door de scène met Mr. Renfield.
Toen kwamen we buiten zijn kamer waren we stil tot we weer terug in de studie.
Daarna Mr. Morris zei Dr. Seward:-- "Zeg Jack, als die man was niet proberen een bluf is hij over de sanest lunatic die ik ooit heb gezien.
Ik ben niet zeker, maar ik geloof dat hij een serieuze bedoeling en als hij had, was vrij ruw op hem geen kans krijg."
Lord Godalming en ik waren stil, maar Dr. Van Helsing toegevoegd:-- "vriend John, jij weet er meer van gekken dan ik, en ik ben blij, want ik ben bang dat als het was om me te besluiten zou ik voor die laatste hysterische uitbarsting hem gratis.
Maar we leven en leren, en in onze taak moeten we geen kans, zoals mijn vriend Quincey zou zeggen.
Alles is goed als ze zijn."
Dr. Seward scheen te beantwoorden zowel in een dromerige soort manier:-- "I don't know maar dat ben ik met u eens.
Als die man had een gewone lunatic ik zou mijn kans hem te vertrouwen; maar hij lijkt zo gemengd met de graaf in een indexy soort manier dat ik niet bang ben voor niets verkeerd deden door te helpen zijn grillen.
Ik kan me niet vergeten hoe hij gebeden met bijna even hartstochtelijk voor een kat, en vervolgens wilde scheuren mijn keel met zijn tanden.
Daarnaast noemt hij de Graaf 'heer en meester' en kan hij naar buiten wilt om hem te helpen bij sommige uit den boze.
Dat afschuwelijk ding heeft de wolven en de ratten en zijn eigen soort om hem te helpen, dus ik veronderstel dat hij niet boven met een respectabele lunatic.
